(3字頭）三字頭既你，會唔會覺得自己仲未大透？

我記得仲讀緊書果陣，我同班同學仔諗緊十幾年後，到我地3X歲，我地會做緊乜嘢？
男人三十而立，但我成日諗埋D小朋友既野、發老婆小朋友皮氣、成日諗返以前年少輕狂、諗返以前發生感情既女仔、成日想去返當年成日去既酒吧顛返晚，但因為班朋友個個有晒小朋友而唔再同我顛、成日幻想時下囡囡仲會冧我呢類叔叔、成日諗如果當年無結婚，我應該會好開心好自由識好多囡囡，諗下諗下然後自己係到笑

自己仲未大透，你地都會唔會係咁？

間唔中都會有咁樣FF
特別係ff下同ex沒散既話，今日會點

FF 完有無少少嫌棄你隔離果個？